電梯噪音問題

情況係咁

我住30樓 屋企近lift槽
只要架lift一郁間房就會有嗚嗚聲嘅低頻聲
管理處同電梯公司賴黎賴去唔做野
已經幾個月 尋晚嘈到我完全無瞓過
想問報警有無用？

知點做嘅巴打俾啲意見 我就黎痴線